
                      Es complicado opinar. Todavía la estoy digiriendo.
Como película independiente esta bien pero le falta algo. Al igual que Pequeña Miss Sunshine o Juno tienen algo más... está se queda en una historia que toca muchos temas, todos ellos muy duros, pero juega en el limbo de no mojarse en exceso. 
Al final, 90 minutos que se nos hicieron largos, disfrutando en muchos momentos pero esperando ese “algo” que nunca llegó...
        
            